一人一個有趣客人

送外賣，其中一樣嘢係『原個椰青』
送到過去，嗰客話，『真係有原個椰青喎』

細個做老麥收銀
有個女仔黎買嘢
出完餐佢寫佐佢電話號碼係張紙巾度俾我
叫我返去睇

做m記都重要晒腦汁去ff

pish